覺唔覺食飯翹腳坐好自私

類似係咁
個鞋底係咁踩到人條褲
完全唔理其他人只要自由坐得舒服

你張圖幾得意

點樣踩到人 我唔明白你喎

鞋底磨到其他人條褲

用腳撩對面